我的英雄學院 290 粵語正體翻譯

Read in TG：

連登我英集中討論區 (10)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡委員長：

伏筆左咁耐